「集思廣益」有冇sad歌愛好者同志

由細到大聽歌口味好怪雞
最近發現自己原來正係中意啲悲傷旋律既歌
小弟對音樂認識唔多 比幾個例子大家知道我所指既sad歌係咩野啦

斑馬斑馬
Murder song
匆匆那年

絕對唔係啲主流mk 分手歌

有冇巴打都聽開呢啲 求介紹

Tizzy Bac d歌

you'll know

how to disappear completely

Motion Picture Soundtrack

我都好鐘意聽 但聽到好辛苦
d旋律聽到好抑鬱

Packt Like Sardines in a Crushd Tin Box

Street Spirit

負親算唔算

Bullet proof i wish i was